.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-SMTP" "1" "Ocak 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-smtp \- calibre-smtp
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-smtp [seçenekler] [kimden kime metin]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
SMTP protokolü kullanarak e\-posta gönder. \fBcalibre\-smtp\fP iki işlem kipine sahiptir. Derleme kipinde kimden kime ve metni belirtirsiniz, bunlar e\-posta iletisi göndermek için inşa edilir ve kullanılırlar. Filtre kipinde, \fBcalibre\-smtp\fP e\-posta iletisini STDIN’den okur ve gönderir.
.sp
metin e\-posta iletisinin gövdesidir.
metin belirtilmemişse, e\-posta iletisi tamamen STDIN’den okunur.
kimden gönderecinin, kime ise alıcının e\-posta adresidir. STDIN’den tam bir
e\-posta okunduğunda, kimden ve kime yalnızca SMTP görüşmesinde kullanılır, ileti
başlıkları değiştirilmez.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-smtp\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: “/some path/with spaces”
.SH [SEÇENEKLER]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-fork, \-f
Çatallan ve iletiyi arka planda ilet. Bu seçeneği kullanırsanız, iletim hatalarını ele almak için ayrıca \fI\%\-\-outbox\fP kullanmalısınız.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
bu yardım iletisini göster ve çık
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-localhost, \-l
Yerel makinenin adı. SMTP sunucusuna bağlanılırken kullanılır.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-outbox, \-o
Başarısız epostaların saklanacağı maildir klasörünün yolu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Bağlantı için zaman aşımı
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Daha çok ayrıntı ver
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
programın sürüm numarasını göster ve çık
.UNINDENT
.SS COMPOSE MAIL
.sp
Bir eposta oluşturma seçenekleri. Eğer metin girilmediyse yoksayılır
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-attachment, \-a
Epostaya eklenecek dosya
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subject, \-s
Epostanın konusu
.UNINDENT
.SS SMTP RELAY
.sp
Bir SMTP sunucusunu posta göndermek için kullanma seçenekleri. Calibre –relay seçeneği kullanılmadığı durumlarda postayı doğrudan göndermeye çalışacaktır
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encryption\-method, \-e
Bağlantıda kullanılan şifreleme yöntemi. TLS, SSL ve NONE arasından birini seçin. Varsayılan TLS\fB\(aq\fPtir. NONE seçmek çok güvensizdir
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-password, \-p
Giriş için parola
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-port
Posta sunucusuna bağlanılacak bağlantı noktası. Şifreleme yöntemi SSL ise varsayılan olarak 465, diğer durumlarda 25\fB\(aq\fPtir.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-relay, \-r
Eposta göndermek için kullanılacak SMTP sunucusu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-username, \-u
Giriş için kullanıcı adı
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
